有冇巴絲學緊柔道？

25歲，有冇介紹？九龍區

練緊風火山林

有

係赤兔道場玩緊。

搭單問 如果30歲先開 會唔會好易整親？

學*

推
我都想學
諗緊報唔報九龍柔道會